[本地遊戲]一位香港逐夢者，自殺後的人生二周目

最近見多咗人留意香港創作的遊戲，或者終於有機會分享下我係遊戲業的經歷，
相信好多同業其實都有睇LiHKG，即使去到最後知道我係邊個，都希望唔好同我相認。
嗱，我只係一個噴油流汗嘅肥宅。

好多人一定聽過玩Game玩到做Game，而我呢反而係由中三嗰時第一次接觸到VB6.0(無錯,都未有的時代.)
比嗰種 語言創造出規則，設計精緻的世界 (唔單單指美術方面，反而有如偵探小說咁，每一個細節互相關連而構成一個整體的媒介)
而吸引我想由想成為一個畫家轉而投向遊戲相關的行業。

進入正題，當年我係經由HKALE入到CityU嘅創意媒體，
yr3基本上已經係一面FYP，一面同當時的伙伴做Game，
然後 一畢業就創業，當時公司發展得算唔錯，
但係香港E個大力支持fintech，當文創唔存在的地方，
非非常常有限的資源之下，我亦一直below min Wage咁做，
之後住咗幾年工作室(姐係日日做到無得走咁上下)，
同時亦同一開始的伙伴之間嘅隙縫愈來愈大，
有人或者問，唔係已經化興趣為職業咩？你仲唔滿意D咩？
事實係當化興趣為職業，你要應對太多太多創作以外的事情，
所以工作上，社交上亦不知不覺間累積咗好多壓力，
結果可以話好快又好簡單咁結束咗人生一周目。

慶幸嘅係當時嘅女朋友，令到我多咗一次Restart的機會，
可惜嘅係，嗰起點係由 失業失戀 開始。

經歷咗一段好長時間的休養，
由一個忘我嘅工作狂，重新接觸番社會重新建立緊社交，
亦唔經意之間知道咗，原來過去幾年做嘅作品，
改變咗唔少人的選擇，有人因為我嘅作品而開始學3D，
亦有人因為嗰作品而選擇投身番遊戲業。

我亦由做到好怕，恐懼創作，連生活技能都失去，
到再重新一次選擇留番係度做遊戲，希望可以用文化同創意改變身邊人，
新作原來由上年差不多的時間已經準備完工，亦參加咗台北 同 東京 嘅電玩展。
但香港當時的氛圍，希望短時間內拉倒送中，以及投身各種活動之中，
作品亦不得不延期發布，其後更因為創作團體黃到比中國杯葛同冷處理。
最後隨著運動的轉變以及武肺嘅爆發，最後RAVON係12月尾上架。
而我仲係一個噴油流汗嘅肥宅。

可能你無玩過音G，或者自認自己節奏白痴，
但我好希望可以入來試下嗰遊戲，我明白香港最近的環境係完全唔想娛樂，亦唔想消費。
但我唔甘心嘅係香港獨立遊戲，係海外日本的玩家壓倒性地比香港本地玩家多。
香港玩家甚至好似少到嗰GAME係香港無存在過咁。

AN:
iOS:

而最近，我地仲參加咗 巴哈ACG創作大賽2020

好希望各位可以多多支持，幫我地傳開去，
令更多人知道香港最近有隻連日本人都玩嘅音G，其實係香港人做嫁！

加油

支持

Pish

推

仲以為無人睇長文.

幫推下

少癲

利申fyp 做unity
而家fg 唔知做乜好

見到音樂game 突然諗返起以前玩過隻台灣出嘅Cytus你隻game 有冇片睇下點玩推

如果有玩過Cytus 可能會知道E首。

天光我仲係度 改緊野... ...

唔好入行最好...

gchi

幫手投個票同埋download 番一份.

AN:
iOS:

巴哈ACG創作大賽2020

少接觸音樂遊戲，我以為一首歌只會出現係一款手機遊戲類似簽版權獨佔之類，手遊/家用機/街機獨佔，定音樂遊戲唔係咁計既？

樓主加油

簽使用權比較多，獨佔唔係無出現過，但嗰個game已經摺埋。

即刻dl 推一推先

已download
加油

多謝大家。